唔好再屌人影相

人地有權影相，你地full gear 驚乜春呢？啲街坊喺街影又俾你地屌到驚，態度好少少得唔撚得呀？

推

幫推

同埋有禮貌啲
我相信啲人會明

其實有d位比佢地影係好
成日有巴絲話阿邊個拉左問有冇片
唔比人影又真係無片
如果佢影你大頭就屌柒佢啦
所以睇位啦